無論要幾和理優都好 唔該俾人打要自衛

我都唔想用呢個咁柒嘅Term
不過出面好多人講

由星期日話拆人祠堂
慢慢縮到唔入村
到而家話周街行消費 有事就走

我想講嘅係
有條底線唔可以退
就係俾人打要自衛

如果你星期六俾黑社會打仲戇鳩鳩企喺到
甚至即刻調頭走的話
咁不如唔好去啦
你呢種係示弱 唔係示威

主唔主動開波可以再傾
但係比人打唔可以再退讓

推

俾人打要自衛

不了
想俾人打

。

Agree

比人打一定要自衛
因為係生命受到威脅

.

727

啲人聽完咩AO 同劉細良 又話要和理非
唔該大家醒吓